# REST API NodeJS

#### Проект REST API NodeJS предоставляет интерфейс для взаимодействия с базой данных, используя принципы REST архитектуры. 

### Технологический стэк:
- NodeJS
-  Docker
- SQL (Postgresql)
-  Express

### Установка и развертывание
  - В корневой директории проекта выполните команду `docker-compose up -d`, чтобы развернуть все необходимые контейнеры.

### Описание 

Проект описывает следующие endpoint'ы для выполнения операций CRUD над двумя сущностями: "post" и "user". Каждая сущность имеет свою соответствующую таблицу в базе данных. Таблицы "posts" и "users" связаны между собой отношением "один ко многим".

